Данная программа позволяет узнать распределение теплоты в прямоугольном объекте (двумерном или трехмерном) при задаваемых параметрах при воздействии тепла с одной стороны.

Сборку необходимо осуществлять версией Qt >= 5.7.0 с библиотекой QtDataVisualization.

Рекомендуется использовать в debian или другой linux, в windows не работают ночной режим и некоторые свободные картинки.
Сохранение в файл трехмерных расчетов может не работать при больших размерностях.
